#
โอเพนซอร์ส
 
กองทุน
ป้องกัน
ปัญหา
ปลอดภัย
โครงการ
Mozilla
 
#
อินเทอร์เน็ต
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
กองทุน
กองทุน
ช่วย
โค้ด
โครงการ
เพนซอร์
สมี
ปลอดภัย
ยิ่ง
เงิน
สนับสนุน
แรกเริ่ม
จำนวน
แสน
ดอลลาร์
จุดประสงค์
กองทุน
ป้องกัน
ปัญหา
ปลอดภัย
เกิด
โครงการ
ไม่ว่า
นำ
เงิน
เหล่านี้
จ้าง
บริษัท
ปลอดภัย
ตรวจสอบ
โค้ด
โครงการ
ทำงาน
ผู้
พัฒนา
โครงการ
เหล่านี้
แก้
ปัญหา
คุย
บริษัท
องค์กร
ศึกษา
หน่วยงาน
รัฐบาล
ใช้ประโยชน์
โครงการ
ไว้
ประกาศ
ท้า
คน
ผลประโยชน์
จ่าย
ช่วย
ทำ
ปลอดภัย
ทดสอบ
โครงการ
ได้แก่
ทดสอบ
ทำ
ตรวจสอบ
โค้ด
บั๊ก
จุด
จุด
ช่องโหว่
อันตราย
ที่มา
Mozilla
 
Secure
 
Open
 
Source
 
SOS
 
Mozilla
 
Open
 
Source
 
Support
 
SOS
 
Heartbleed
 
Shellshock
 
Mozilla
 
Chris
 
Riley
 
Mozilla
 
SOS
 
PCRE
 
libjpegturbo
 
phpMyAdmin
 
Mozilla
 
Cure
53
 
NCC
 
Group
 
Mozilla
 
TechCrunch
 
